De complimenten van zijn buren waren voorbij; hij werd niet langer geplaagd door verlangd worden naar vreugde van zo'n treurige gebeurtenis; en de bruidstaart, die was een grote nood voor hem geweest, was alles opeten.
